一單確診冚幢封住檢測 警總有確診就好應該除定褲用中國檢測方法！

作者：Tommy Tse

一單確診冚幢封住檢測，相同邏輯…工作地點又點解唔測測佢？例如政總一個確診，好應該叫班鳩棺排隊測佢老母啦！又警總有確診就好應該除定褲用祖國檢測方法！

PS：撇除講笑我係咪啱？